La Roumaine Simona Halep, N.1 mondiale, a rejoint la Danoise <START:person> Caroline Wozniacki <END> (N.2) en finale de l'Open d' <START:location> Australie <END> en battant l'Allemande Angelique Kerber en trois sets 6-3, 4-6, 9-7 <START:location> jeudi <END> à Melbourne. Halep, qui jouera sa première finale en <START:location> Australie <END> , a sauvé deux balles de match dans le troisième set. Cet article est paru dans Le Télégramme (Bretagne) (site web)
